食過鬼爪螺真係返唔到轉頭!!

啲鮮味正撚到

煲粥一流。
我地水上人以前靠海維生,狗爪螺,青口,蜆,沙白都成日食到,宜家上哂岸,狗爪都幾年無食喇。